[純推論]今次屯門催淚毒氣事件會唔會係解放軍引致？

//
#純推論

睇電話個陣，有人講返九七年都試過警察同懲教，演練催淚彈，因為風向問題而影響天水圍居民個陣，我就不禁諗……(更正返係天水圍受影響，該演習係警察同懲教合演。)

今次會唔會係重蹈覆轍，而正正青山靶場就係上風位，而依家嘅青山靶場係解放軍使用，有無可能係解放軍演習，無顧及風向而大規模使用催淚彈？因為係廣東嘅解放軍，近期都演習使用催淚彈，而且駐港解放軍喺市區軍營都演習鎮壓行動，我唔排除其實今次係解放軍引致。

以上青山靶場演習係推測，無太多實質證據，但如果有下白泥居民，或行緊菠蘿山嘅人，提供資料就好。

當然，我都接受唔到黑警咁樣對待屯門居民，係建生亂咁射催淚彈，甚至闖入私人民居，刻意攻擊住宅。

//

但係琴日 有人拍到呢張